RSO 入黎 有野問

你地係邊度讀safety course?
邊度易pass d

連登無安全主任？

Help

無人？

入左行未

未 做緊工程 想讀多個安全

ou 易d pass掛